外國版牛丸

霸凌問題嚴重

好似仲勁過牛丸

btw 聽唔明佢哋噏乜鳩